希望GIDLE的新歌換一個縮略圖

我代表Neverland要求肥舒退出

支持層主

傻閪

中學雞含𠃊

乜你唔係17碎咩

佢16碎

係

唔係

agger

中學雞含撚

你兩條傻鳩互含

我含開20歲既

你奶肥舒的西

唔太想知

中學雞奶西

我幫你奶嘅話你個閪係咪會噴油出嚟

會屙屎比你食

樓主乜都反

幫推⬆️ ‎‎

真係轉咗喎…

最正美研

其實點解唔轉團體仲要自己channel

不嬲都係用個人架啦
唔知班友今次發咩癲

屌 miyeon後面嗰位好撚樣衰呀
正面都好少少 個側面真係豬撚到